有得俾醉右屌 你屌唔屌？🤤

諗起都扯

醉右又開分身吹奏自己

不了 咁細

真非

短小精幹

@醉右

屌你老母而家先睇到